鐘南山：世上所有疾病都是假象，讀完醍醐灌頂！

屌 ？

睇topic都知係大陸野啦下話

我睇緊乜

natural selection

其實係咪啲9up網作完文
求其痴佢個樣上去咋

咪即係好似d放張李嘉誠/馬雲相就扮係佢哋講嘅金句咁囉。